爸爸一年前過身，但仲好似從未離開過我咁

兩次夢見爸爸都係非常真實！難以置信！
有啲長氣，但比我講少少背景。

爸爸啱啱搭入50歲，就患左癌，喺上年過左身，患病當中我同媽咪每一日都照顧佢，由以前大家都無咩野講變到好親密，果種家嘅溫暖真係好難形容。

爸爸自己好希望能夠撐落去，佢同個天講，比多三年已經好滿足，以前日日為左搵錢，根本無點樣同話媽咪同我去相處同溝通，一個病整醒左佢，好想用緊餘嘅時間去同我地相處。爸爸每一日都會咳到訓唔到，我都係好易醒，所以都會訓唔到，但我知佢比我更辛苦。我朝朝返學嘅時候，就算佢無訓過好攰，佢都會向住我微笑同叫我唔好凍親。

佢頂左九個月，但最後個天都係要佢走。。。

走左之後我個人好空虛，當你經過每一個角落，都會即刻浮現你同佢嘅回憶。。。我就諗，人都走咗，依家想同佢傾計都無機會喇

但好神奇嘅事就發生，就喺出殯嘅前三日。

我發夢見到一個好光嘅地方，帶有少少彩虹嘅色，我企左係一條彎彎地嘅橋到，見到爸爸訓喺條橋到，我整係睇到佢上半身，佢係無著衫，之後我慢慢喺夢意識到爸爸係過咗身，之後我坐喺佢隔離好低落咁望住佢。。之後，佢突然企起身，嚇到我行後幾步，之後問佢「哇..你唔喺死咗喇咩？」，爸爸又係用好溫暖嘅微笑對住我，之後同我講：「係呀，無呀上面排緊隊見悶所以黎搵你傾下計」

之後我就即刻醒咗，我果刻感覺真係好似同佢講完野咁，人地成日話你發完夢就起身慢慢就會唔記得啲情節，但我到依家都一清二楚，果陣即刻諗，會唔會佢真係等緊出殯果日之後就可以升天?!

一開始我就覺得，可能係我諗佢諗得太多姐，所以先會發啲咁嘅夢。

但呢幾日又黎過！爸爸有架車，一向好錫車，所以用咗好耐都keep到好似新一樣咁。但大家都知養一架車係幾咁貴，停車場都已經洗好多錢，但因為佢好鐘意架車，所以最後決定唔賣，所以我就去咗學車。

之後每星期都落去清潔架車，但大家都知車唔可以太耐唔郁，咁樣會好易壞，所以最後搵左uncle幫手渣出去兜一轉，不過架車唔係佢嘅，同埋佢渣開的士，所以架車佢唔係好識點用，架車試過停燈之後冷氣唔出冷風，開車又出返，但平時唔會咁，同車頭燈一直都會開住細燈熄唔到，但應該唔係壞而係唔知點用法。。我就更加唔識啦，一直上網搵下佢架車啲介紹，但都係唔夠詳盡。。

突然有一日，我又發夢見到爸爸。今次坐喺佢架車到，之後佢喺司機位同我講：「個車頭燈無壞嫁，歐洲車係會有細燈開住。」之後佢每個功能都講一次我知，例如點入S波，車箱暗格位等等。最後仲渣架車出街，教我渣車啲技巧。

所有佢教嘅野我係從來無喺其他人聽過，我訓醒果下真係毛骨悚然。究竟係真定假，點解會記得咁清楚，教我嘅野。。我真係未聽過，於是我去開架車，當然無渣出街啦，我試下啲制。真係同佢講嘅一模一樣。

爸爸，你係咪一直都無離開我，知唔知我真係好掛住你

快啲問uncle下期同下下期同下下下下下期六合彩咩number啦

前題係你要記到幾十組數字

仆街講故台 無野了bye

巴打加油！ 睇哂 有d感動

可能你爸爸真係一直咁倍住你 唔捨得走

屌 好彩巴打你提醒

我信 但如果你再夢見你爸爸 你同佢講放心我啦 之後俾佢走啦

屌大意

我都想，不過佢從來都無買過六合彩，好似成隻牛咁為公司搏命。。最後公司真係比佢越搞越好，由細公司得十幾個員工變到依家80幾個，贏左呢個成就但輸左健康
But I proud of my dad

係咪講故台又冇咩所謂，起碼引到人睇哂成篇字

事關我唔知放咩台好。。又唔係吹水，又唔係感情野，寫咁長所以放係講故台

你同你爸爸之間唔係感情係咩
親情都係感情既一種

有時夢見到都唔知好事定懷事，一來好開心見到佢，二來一起身其實佢唔係到。呢種感覺就好似小肥首「負親」咁

我到依家都唔敢聽佢首歌，必喊

難離難捨想抱緊些 茫茫人生好像荒野
如孩兒能伏於爸爸的肩膊 誰要下車

曾經收起的抱擁
曾經懶去寄 的書信
留到葬禮那一刻已是無用
墓碑的旁邊 我即使向你談論今天的瑣碎
你都不覆半句

若當天孩子 懂得將’我愛你‘這一句豁出去
或會拉近差距

又係wo，一開諗寫咁長，都唔知放邊好。當我嘅親生經歷做一個小故事比你地知

其實只係想寫出黎發洩一下，不過仲有好多同老豆嘅經歷都好難忘

有經歷過嘅人就知呢首歌嘅威力

句句到肉

唔理你咩台都好啦，睇完你個故事個心都up住up住咁...

其實唔出奇
我相信生人同死人嘅連繫唔係咁簡單
不過每次夢到都會真實到好傷心
醒果下會發現自己真係喊緊

屌你個mv

醒果刻真係可以好down 果種你想掂到佢又捉摸唔到嘅感覺

好感人
我都相信離開左既佢地
會同我地係夢中相見

我都好想可以多啲夢見佢
試過一次
不過個夢入面輪到我媽唔係到...

我而家無論做緊咩都會忽然間諗起佢
好想同佢講野 攬下佢

我老豆都啱啱過身一年
I know that feel bro

有時搭搭下車又會諗起，行行下街又會諗起，打打下機又諗起

Take care 巴打！
睇到都真係幾感觸， 一路睇一路腦裡面有畫面。
羨慕你有個好爸爸， 好多野都唔係必然，但你曾經遇上一個好爸爸真係好幸福。 珍惜當下！
雖然我冇你咁幸運，有個咁好嘅爸爸，但有時候聽到你呢類故事都會個心軟一軟， 即同佢使有好多好多唔開心嘅回憶，但曾經佢留過開心嘅回憶俾我， 所以我都想佢身體健康。
無論好定唔好嘅家人，下一世都未必再見。

睇到喊
我都好掛住我老豆
每次夢到佢 醒左之後個種感覺
好難受

其實以前無同爸爸講好多野，一黎夜收工，佢返到黎我又訓左教，到假期大家又唔講野各自各做野，以前關係真係唔算好，但都可以話係因病得福，雖然時間唔長，最後都把握到一齊傾計嘅機會。

即使有好多唔開心嘅回憶，但始終係最親，到呢個時候就會有勇氣拉緊關係，因為好可能唔會再有機會比你嬲佢

一開始諗緊寫唔寫出黎好 最後都係寫，想知有無人身同感受，好過成日覺得自己最慘咁

好好啊可以夢到
我成日唔開心就會諗起婆婆
但咁耐都只係夢過一次

最親既親人走咗差唔多一年 直到而家都仲未放得低
事關自己住 一到熄燈訓教個人靜落黎 就會不停諗起往事
間唔中訓醒教番工 眼角仲有眼淚

最近我都接觸比較多關於呢方面既野
其實人死左，如果你相信的話
其實只係以另一個形式係世界上生存
我都有夢見過一個已故既好友
係夢入面同佢玩得好開心
最後我忍唔住喊同佢講
可唔可以唔好走？
佢輕輕一笑，推開我
我就醒左

試下買樣細燈仔，訓教開住佢，會好啲 我係咁

我好細個既時候都試過
嫲嫲過身我得十歲
走左無耐就有次發夢見到佢
我仲問佢你唔係死左架啦咩
佢答我掛住我所以翻左黎
之後我就係夢境帶佢翻屋企
我到依家都仲記得 好掛住我嫲

本來爸爸切左腫瘤
情況已經好好多

但係呢排成日唔舒服
上左去睇急症

今日去醫院見醫生
醫生話佢地都估唔到會咁

雖然未知用咩方法治療
但係已經叫我地有定心理準備
情況唔樂觀

我依家都仲喊緊訓唔著

媽媽60歲 8月走咗 我都想夢到佢

無錯
我老豆走之前嗰個星期先同佢鬧完交，都未叫正式和好就走左
每次聽呢首歌時個心都好似俾刀割咁

眨下眼就過左六年啦
我真係好希望你仲係到 睇住我行畢業禮 大大聲同人講你d仔女全部都大學畢業啦

日有所思 夜有所夢

經常見到朋友仔，信你

親人過身數年,但依家都未聽返過屋企

頭幾年都仲不時聽屋企人講有回家探我們

唉 我想夢都夢唔到呀 一次都未試過

唔理你真定假啦
節哀，加油

我以前都夢見過我姨姨，後來同佢講叫佢放心升天，你有咩想講就好快啲講埋，佢地真係會陪到你架，好好幫你爸爸照顧媽咪，加油呀

諗起我呀嫲 雖然感情唔係好close 不過細個個時成日聽佢講 等我大學畢業佢都唔知去左邊了
下年我就畢業了 但啊嫲已經離開左近五年

睇完呢個po好滾動

我同爸爸個關係都好似你咁 ，因為細個時佢對我好嚴，大嗰之後我都唔會點同佢講嘢。後來到我過咗反叛期先同佢關係好小小一齊食過一次m記。
當我越來越想親近佢時 突然就一埸意外離開咗我
同爸爸嘅回憶得嗰一次m記，想再對佢好都無機會

5年啦 到依家都會掛會喊
負親呢首歌以前聽無咩感覺，經歷完再聽 聽一半己經無勇氣再聽落去
但每次喊完我都會同自己講，依家喊都無用 都己經係事實
唯一做到嘅就係好好珍惜仲係身邊嘅人
所以我依家會盡一萬分嘅努力去對媽媽好

媽媽都差唔多走咗一年

以前我都唔信呢啲野 我阿嫲走前個晚入左醫院 我姑姐凌晨打過黎叫我第日去睇 個晚我發夢佢話佢走左唔等我 起身個下好撚sad 諗住岀發去睇佢 點知一睇wtsapp就收到佢走左既消息

無錯，當經歷過嘅人係會比其他人更識得去珍惜身邊嘅人，你會忽然之間醒覺，其實個個人都會有缺點，識得包容佢地嘅話你會睇到佢地好嘅一面

Btw 諗返我都覺得應該開喺感情台適合啲，Po前諗感情台大多講情侶野所以唔po果邊

不過呢個都係我自己嘅故事，所以講故台又幾好呀，講故可以係真人真事嫁嘛

揾人作法？

無得見最後一面你一定好難受喇

係，首歌雖然好痛，但都話比我知要珍惜仲在生嘅家人，依家最想嘅就係希望媽媽快快樂樂咁生活同盡量都唔會令佢唔開心

巴打 失去老豆個種痛我身同感受
之前一直因為咁 而成日唔開心
為左逃避呢啲痛苦 用左啲on9方法
令自己依家都幾後悔

我爸爸都走咗一年多 加油巴打 佢地係上面睇住我地嫁

I still see your shadow in my room

世事無常 希望樓主唔好因呢件事太影響到生活

你唔洗驚自己阿爸，
佢唔會害你，
仲守護緊你

我爸爸3個月前既今日過左生，本身都有心臟病，但無諗到咁快咁突然就走左，真係乜都無交低...

由細到大，我同爸都唔係一齊住，同媽咪離婚後，佢就番番大陸既家鄉住，每年都係放假大時大節先番去睇佢...

好記得果日我番到公司門口，收到電話話佢係屋企唔得，即刻飛的番大陸，關口未到，佢已經走左......果一日好徬徨，個腦真係乜都諗唔到，淨係識喊...

每次諗番起果日都會眼濕濕，所以我都唔諗

殯禮都完咗，細伯排隊排咗咁耐，可能唔捨得你哋留底

我都有差唔多經歷，
又係爸爸死左冇幾耐之後幾個月後有晚發夢係一個好黑的空間，
得我同佢對望，佢講左句：屋企就交哂比你啦........
就冇再夢見佢
咁就10年...

屋企雖然唔係大富大貴但起碼兩餐加個甜品成家立室都唔成問題，仲有你引以為傲ge技術我已經超越左你啦

你讚下一句我叻仔可以嗎？

好羨慕樓主，我淨係係我呀婆走個日夢見佢，之後都冇見過

我淨係想聽佢叫多我個名一次

巴打，睇完你個post我個心都沉一沉... up住up住
依加油！你爸爸一定仲係度陪緊你

我家姐好朋友過身嘅嗰個朝早 我家姐發夢夢到嗰好朋友同佢講再見（俾啲白光包圍住）家姐瞓醒就聽到個電話話佢好朋友過左身

我都想我阿媽報夢俾我

lm

爺爺過咗身四年
都成日諗起佢 單車同負親都會喊到仆街
夢見過佢幾次 見到佢好健康開心
唔理真定假 已經好滿足
好掛住你啊 爺爺

加油 巴打

我信 因為我都試過

巴打記住好好keep 住架車

樓主要加油呀，我爸爸都喺我小學嘅時候因為意外走咗，佢喺我細個嘅時候超錫我，到今時今日我都仲好掛住佢，但係我都仲好信佢一路都在天有靈，到今時今日都仲有睇住我

我都有類似經歷
個晚夢到呀嘛，第日就話佢走左

同你情況差唔多 咁就2年喇
頭一年係難過d 幾乎每個月都好傷心
第二年就幾個月傷心一次咁

面對身邊人離開係生命必經課題
樓主加油！
睇到想喊

10/10

佢老豆上年呢個時候走左,佢走左之後成日都會夢見佢,例如成日同佢傾計講到有講有笑咁(不過傾計既內容唔記得),最好笑係幾個月前屋企要裝修,有晚發夢佢同我講屋企應該要點樣點樣整....個櫃唔係放呢到......

打錯左,係我老豆

如孩兒能伏於爸爸的肩膊 誰要下車

好多時一個病 就會成個屋企關係唔同晒....親身經歷

我好少會夢到 不過多數夢到嘅到依家都仲會記得
係夢入面嘅佢好精神好健康
唯一可以見到佢就得返夢 我都想多d夢到爸爸啊
好想同佢講下野啊

通常係冷氣制問題， 或者冷氣有得set econ mode, 日本車好慶呢樣野

一直同爸爸關係唔太好,
年頭發現肝有事, 同佢關係都修補左,
佢都好努力頂咗四個月, 去到八月果陣終於走咗,
佢個電話我地仲交緊電話費唔想CUT, WHATSAPP個對話有好多佢既錄音, 有時太掛住佢都會聽返, 好怕自己唔記得佢把聲..

好正
好似日本動漫嗰啲主角同老豆

人就係咁到最後一關都唔諗返轉頭

爸爸我都好掛住你
希望將來我地可以重聚

睇到喊左出黎

眨下眼已經6年喇...
今年我終於完成左你既遺願
入到大學
希望你係另一邊都過得好好

仲有無更多咁既經歷，再分享下

我阿嫲過左身 都報左兩次夢比我

催淚post

我繼父又係cancer，走左一年了
每日都好掛住佢，但又明白其實佢既病已經無藥可治，離開反而係解脫，呢種感覺好矛盾
巴打你要撐住呀，要好好同媽媽生活落去

家嘅關係真係會好大改變，依家由其同媽咪關係係好好，以前同佢講一兩句就好似嘈交咁，同埋好多事佢都唔會問下我意見就做。。

依家大事小事都會同我傾，我講完嘅嘢佢都會跟
就好似我變左老豆個角色咁，突然好似做左一家之主咁

本身睇到眼濕濕
點知係講故台

有時真係唔到你唔信

我都試過類似經歷，我嫲嫲生前有老人痴呆，我嗰時仲細個完全唔識諗，淨係覺得佢好煩好黑人憎，但後來見到佢訓係病床到不能自理、好多野都唔記得曬，但每次我去探病佢都會好關心我食得好唔好、著得夠唔夠暖。
4年前我係學校同同學玩緊嗰時，突然收到媽咪電話話嫲嫲就快要走，當下我個腦完全空白，搭緊車去醫院嗰時啲眼淚已經係咁流出黎。我係第一個趕到醫院，但都見唔到佢最後一面，佢已經自己一個走咗先。
之後一直都好內疚係佢生前冇好好照顧佢同愛佢。佢過咗生嘅大半年到我發夢夢見佢，佢煮野飯比我食，我喊住同佢講：「嫲嫲，對唔住」，之後佢話：「傻妹黎嘅，快啲食飯啦」
嗰次我係喊住起身......之後都有夢見過佢幾次，但呢次嘅感覺最實在，雖然遲咗好多，但我都好慶幸可以「親口」同到佢講對唔住

好warm